難怪日本企硬堅持拜靖國神社, 支那歷史只係單方面影南京人

成十億人有壓倒性勝利
但偏偏只係影住日本軍自衛行動
死左班支人 又冇報道前因後果
唔講下佢地做左乜事挑釁
令雙方最後發生大型衝突事件

解封後 去日本旅行時
大家可以考慮去參拜下靖國神社
由另一角度睇吓南京衝突

對支那人係唔可以有任何同情

支麻無磨菇

其實應該都係一啲爭執姐冇乜嘢

蘆溝橋事變
都應該由多角度獨立分析
可能自編自導自演

1937-1945年有大量日本人去中國旅行咋
係中國老屈人侵華

難怪毛主席要感謝日本

下次去東京我一定要去參拜呢班高等人種

點都要去遊就館

但係當時南京好似係國民黨㗎

係呀 係宜家d大陸仔成日話人侵華 都on99既 人地黎振興經濟

一早去左啦

無錯 南京大層殺無死過人

楊局長 都知 所以先dq 試題

支持日本將領

咁關支那共產黨咩事
台灣都未開聲

打仗就實有傷亡，喺得嗰度出現預咗啦

雙方實力接近，旗鼓相當。

當年佢地想用"南京事件" 呢個名, 我中華膠上身咁衝出黎屌佢老母,
依家睇返真係覺得自己好無知

拉番闊啲睇

勢均力敵

根本侵犯滿洲國主權

本身日軍話唔見人要入去搜
就已經係自編自導自演啦

一小撮支那人對大日本帝國懷有敵意

拉闊啲睇，成件事係因為中國忽必烈入侵日本引起

有去過靖國神社既巴打就知道入面寫果d 參拜紙仔最多既就係殘體字，仲要全部都係正面既字句黎，根本連支那人都好服日本仔殺左咁多支那人

南京邊有可能大層殺？明明中國人咁好打

小弟10年前去過

1937年開始，持有不同政見的兩個國家互相攻擊，雙方勢均力敵，各有傷亡。

親

建議大家上webo, wechat, fb 傳開左。
係lihkg 講無咩用

唔係日本人去到參觀就算啦唔好參拜啦⋯⋯放大啲比都冇其他國家既人去德國參拜nazism啦⋯⋯你去天安門又會唔會參拜老毛呢？

唔係現場咪唔會有事

支持日本

當時傳媒只集中拍攝日軍在南京的活動，不能代表所有事實的真相，根本未有記錄到共軍在其他地方對日軍所造成的重大傷害的暴行

人住東京，間中會去下，d相好早前影落，目前支那肺炎唔敢出街

nmsl

幫手推翻上嚟

你要玩？玩撚大佢，玩到去twitter等全世界都知
南京大屠殺係一個大話，
1：國民政府早在日軍12月進城前，10月已經遷都到重慶，南京市已經幾乎係空城，冇可能有30萬人。
2：如此，當時留守南京嘅絕大部份係便衣兵甚至游擊隊，係可以諒解嘅戰爭罪行。
3：日本隨後於南京扶植中國人的汪精衛政權，可見其開拓中原之決心，冇必要亦冇可能進行大屠殺。
4：有證據證實當年許多照片係偽造。

南京大屠殺無死錯人，支那種無一個係無辜。

no, 日本有文件話係共產黨背後挑起事端，目的要日本同埋國民黨開戰

駁唔刀

係南京事件，雙方勢均力敵旗鼓相當

絕對有可能！唔係毛魔做咩49年之後多次多謝日本
支那人沒有一個是無辜！
如果之後中原係日本人管理，唔會有文化大革命，
台灣亦唔會有白色恐怖時期！
死支那人食屎食得咁撚開心

日本人太有遠見, 預見將來支那豬將威脅全世界人普世價值, 要平反日本侵華呢段歷史

雙方互相挑釁

雙方勢均力敵旗鼓相當

開誠忠告十八省之豪傑
開誠忠告十八省之豪傑
作者：宗方小太郎
1894年10月

先哲有言曰：「有德受命，有功受賞。」又曰：「唯命不於常，善者則得之，不善者則先哲有言曰失之。」滿清氏元塞外之一蠻族，既非受命之德，又無功於中國，乘朱明之衰運，暴力劫奪，偽定一時，機變百出，巧操天下。當時豪傑武力不敵，吞恨抱憤以至今日，蓋所謂人眾勝天者矣。今也天定勝人之時且至焉。

熟察滿清氏之近狀，入主暗弱，乘簾弄權，官吏鬻職，軍國瀆貨，治道衰頹，綱紀不振，其接外國也，不本公道而循私論，不憑信義而事詭騙，為內外遠邇所疾惡。曩者，朝鮮數無禮於我，我往懲之，清氏拒以朝鮮為我之屬邦，不容他邦干預。我國特以重鄰好而敬大國，是以不敢強爭焉，而質清氏，以其應代朝鮮納我之要求，則又左右其辭曰，朝鮮自一國，內治外交，吾不敢關聞。彼之推辭如此也。而彼又陰唆嗾朝鮮君臣，索所以苦我日本者施之。昨東學黨之事，滿清氏實陰煽之而陽名鎮撫，破天津之約，派兵朝鮮，以遂其陰謀也。善鄰之道果安在耶？是白癡我也，是牛馬我也。是可忍也，孰不可忍也？是我國之所以舍樽俎而執旗鼓，與貴國相周旋也。

抑貴國自古稱禮儀國，聖主明王世之繼出，一尊信義，重禮讓。今蔑視他邦，而徒自尊大，其悖德背義莫甚矣。是以上天厭其德，下民倦其治，將卒離心，不肯致心，故出外之師，敗於牙山，殲於豐島，潰於平壤，溺於海洋。每戰敗衄，取笑萬國。是蓋滿清氏之命運已盡，而天下與棄之因也。我日本應天從人，大兵長驅。以問罪於北京朝廷，將迫清主面縛乞降，盡納我要求，誓永不抗我而後休矣。雖然，我國之所懲伐在滿清朝廷，不在貴國人民也；所願愛新覺羅氏，不及聳從士卒也。若謂不然，就貴國兵士來降者證之。

夫貴國民族之與我日本民族同種、同文、同倫理，有偕榮之誼，不有與仇之情也。切望爾等諒我徒之誠，絕猜疑之念，察天人之向背，而循天下之大勢，唱義中原，糾合壯徒，革命軍，以逐滿清氏於境外，起真豪傑於草莽而以托大業，然後革稗政，除民害，去虛文而從孔孟政教之旨，務核實而復三代帝王之治。我徒望之久矣。幸得卿等之一唱，我徒應乞於宮聚義。故船載糧食、兵器，約期赴肋。時不可失，機不復來。古人不言耶：天與不取，反受其咎。卿等速起。勿為明祖所笑！

唔出奇，好似香港咁，唔係外國，反送中搞唔到咁耐

好多香港去靖國神社都係因為支那

忽必烈係蒙古人

蒙古人即係中國人
因為黃皮黑髮

Lm

老衲屋企

啱啊

可能係唯一無支那人既地方

慢慢覺得做漢奸係明智
支那人死得太少

原來有咁多支那人？
嗰陣去無細睇咁多野

日軍都可能傷亡慘重 始終雙方勢均力敵
不過支那應該佔優 論人數有優勢

南京事件

細個睇南京大屠殺會好同情南京同對日本產生恐懼，而家大個睇返覺得未必係支共所講嘅屠殺，講真篡改歷史、扮受害者、抹黑對方呢啲都係支共常用伎倆，將白講成黑，將黑講成白，所以將支共所講嘅調轉嗰個先係真嘅

✓ 六四大屠殺
✗ 六四暴動

✓ 南京事變
✗ 南京大屠殺

支持正名！！！

我第一次去真係嚇親，我唔知有冇記錯，好似要比錢先可以寫野，全部都係支那人寫正面野

其實侵略行動真係難啲幫到口
就好似支那威脅要侵略台灣咁
就算支共用「統一」呢個名都好
都justify唔到出兵係侵略他國嘅事實

BTW日軍侵略嗰陣嘅「中國人」未被共產黨污染
我覺得唔可以同今日啲小粉紅放埋一齊講

又係wo
要多角度思考

神明保佑

你sure真係「侵略」？
上面都講左篡改歷史、扮受害者、抹黑對方呢啲都係支共常用伎倆

啱呀 當時係中日兩邊互摳，不過中国唔夠打姐

咩正面野？
例如？
想知

支共指責日本侵略嘅同時，但又做緊侵略香港嘅行為，龍門任佢搬

唔記得左啦好耐之前去，總之唔係屌尻日本大屠殺之類

on9，你到底知唔知靖國神社係咩嚟

根本日本人就冇屠殺中國人,明明係中國人唔夠人地日本打,就同日本人講你地再唔走,我就殺晒D自己D人

64有片有相都可以話無死人,
二戰時期嘅野點解唔可以喺假

係支那軍先到場挑釁，兩邊勢均力敵，大家要將畫面拉闊嚟睇
日軍都係戰爭入面，滿身鮮血，奄奄一息嘅受害者
兩邊都有唔啱

721有晒live都係呃人
南京事件根本只係一個都市傳說

但係日軍入埋清國喎
如果支共解放軍攻入埋台灣本島
算唔算侵略？

南京維和行動

大東亞共榮圈
人地黎教化你低等支那人

共產黨打台灣就叫侵略
因為低等支那賤種走出個臭坑去破壞文明世界

日本皇軍係受到感召拎水喉通教仔

通州大屠殺無人講

同有冇毛魔嘅十分一？

同六四冇死過人一樣
南京都冇死過人

支持日本

支那仆街死

信大東亞共榮同信中共為人民冇分別

狗： 只係雙方發生咗不愉快事件姐

佢哋用同一個理由侵略香港喎
咁當年香港保衛戰戰死嘅人，係咪都係白死？

當年香港保衛戰戰死嘅人見到香港變成咁實激到起返身

以依家支那嘅公信力 同扭曲歷史嘅能力
睇歷史都要小心

你千祈咪去twitter柒出國際+倒米

戰爭罪行係無得諒解
你最多係話嗰個行為
係喺日內瓦公約同其他國際法之下允許嘅交戰行為

最底張處決相更加同南京事件無關
係澳洲軍人係新畿內亞被人伏到
最後被日本仔殺
同埋你張相係被第三方改過
根本唔係原圖

2020啦
fc下先出post啦

細個睇tvb重聽日聽咩甲級戰犯

屌，呢個po做乜撚

用香港警察思維代入去 又真係咁

會有支那人入去搞破壞

只可以話中國歷史，特別係話自己被列強欺凌嗰part，都唔可以信
中共篡改歷史一定有

其實所謂南京大屠殺好多係滿洲軍，即係東北佬做
佢哋先係前線主力，就好比依家班警犬同中共咁
所以話南京大屠殺係自己人殺自己人都無錯

2批人互相衝突

wikipedia 支那人做嘅南京大屠殺條目

學者理據

解釋圖（人影方向,腳根方向, 前站腳問題）

當時嘅照片未能完全反映雙方對峙情況，只係一面倒拍攝日軍嘅行動，呢啲歷史照片難辨真偽，對日軍實有不公。

比人斬郁都唔郁，隔離兩個笑哂口都做多咗
而且用刀斬首本身就係用哂力嘅一件事

唔洗,基本上南京大屠殺假相事件全世界都知,係香港人同大陸人唔知only

個神社入面都供奉其他人架
好出名果啲維新志士都喺入面

係支共年年嘈人地拜果個神社 煽動反日情緒
然後個神社出左名 反而更多支那人去參觀

講緊支那 小粉紅又SPIN去香港喇

因為大中華論

我真係想反問點解佢哋會覺得中共無偽造抗日戰爭歷史

以前真係覺得日本仔好狗，咁樣挑釁人都有
而家，唔撚洗講啦，一個唔承認自已歷史既國家撚有資格話人咩，屌你老母

遠東國際軍事法庭幾時關支共事
反共反到可以穿越平行世界就快d出手減共啦喺連登鳩嗡做乜

上次去就住喺靖國神社附近

真心,單係連登九成人都唔知假相

其實侵華歷史關支那鳩事咩！

強姦與屠殺並無發生.
中國用片面既角度描述南京不愉快事件
日軍與當地女性僅發生未經詳細商討的身體接觸
日軍與當地女性旗鼓相當
存在中國軍隊對日軍挑釁行為
日軍存在因情況而決定的自我保護, 包括與女性相處的情況

勞資糾紛

咁1900年班義和拳係點黎
根本支那過左咁耐都係個種極自卑變極自大既性格

提醒番連登仔
諗嘢唔好雙重標準姐

我哋成功引到隻高級五毛出嚟洗地
證明方向正確！好撚開心

唔係講緊政權點睇件事
而係講緊我哋身為局外人，應該點睇件事

咁日本角度點講?

係南京衝突
支那士兵同日本皇軍打鬥，正常戰爭黎姐

純粹想知4個負皮你既人上連登做咩 返上去condom啦

兩回事當然兩個標準

中共同當年軍國主義日本無分別
所以當年日本入侵香港好比中共入侵台灣，有咁難明？

三樣唔同既野點樣同標準?
日本人教化支那人 (人>低等賤種生物)
日本人侵略香港人 (人>人)
低等支那賤種侵略台灣人(低等賤種生物>人)

結論就係 支那人低等 最好留係自己個臭坑到等死唔好阻住地球轉

發動戰爭係為咗解放受帝國主義壓迫既亞洲人咁囉

日本人教化支那人 (人>低等賤種生物)
日本人侵略香港人 (人>人)
低等支那賤種侵略台灣人(低等賤種生物>人)

要拉埋黎講 首先要支那賤種係「人」先

支那CCTV日日播抗日做乜
支共消費 鼓吹中國vs外國侵略勢力
去分散黨國不分 貪官污吏一街都係
用愛國危機感洗腦
你睇吓抖音班白痴
安徽俾水浸仲響度話為安徽點讚
為國家付出 全部都係入晒支共袋

唔玩膠咁講 靖國係供奉1850年後到二戰戰死嘅軍人
擺左二百五十幾萬人個名戰犯就得十四個

好多所謂大屠殺嘅圖其實係中國殺日本

詳見通州事變

日本英雄永遠被支那賤豚抹黑

南京小風波
南京肢體衝突
南京毆鬥
南京公眾地方行為不檢

邊個話你知係假相
俾人spin緊你都唔知
唔該你有獨立思考能力啦
如果真係有大屠殺呢件事
點解日本堅拒承認?

肯去你國家旅行係幫緊你，唔係點會有改革開放，經濟點會起飛

咁睇嚟佢哋都係“保家衛國”

要不是日本人, 你們終国人要吃屎了

應該問問楊局長點樣睇呢一件事
佢作為教育局局長

唔怪得老毛要多謝日軍
因為日軍團結咗支那人
所以一定係利多於弊

慎防犯國安法

中國同日本當戰都係旗鼓相當
只係中國人運氣唔好輸咗
係撚大屠殺？

真心覺得中國人抵死，支那先撩者賤
詳情請睇返通州事件

見到d架仔寫晒大日本帝國萬歲

手殘撳錯咗負皮

黎緊解封後一齊組團去靖國神社

大家只係互相打鬥，旗鼓相當

警察教識左我絕對唔可以相信片面之詞

唔好以為香港人喺當年日本皇軍眼中有幾高等，對佢哋嚟講都係支那蠻族人

你眼中呢?

芝麻人冇一個係無辜

實係有支那人向日本人叫囂講粗口挑釁
日本人仍然唔離開支那土地 留低係勇敢既表現
當時兵荒馬亂 仲可以保持住教化支那人 實在係情操高尚
如果支那人唔反抗 咁又點會引發悲劇(支那角度)呢?

另外
支那賤種就係賤畜微塵 宇宙垃圾 眾生毒瘤
同佢地講人權講道理講規則講信念 先係對人類既背叛

南京人唔喺現場咪冇事囉

維和行動 合乎國際法

推
721能改寫
南京一樣可以

西原借款 借完日本仔錢又唔還
俾我都想打鳩佢

支國人賊性難改，真心覺得殺得太少